如果有一日真係強推全民健康碼，有無咩破解之法？

可唔可以求其交啲液體.......比如我隻貓嘅嘔吐物🤮